ios7 Jailbreak左想升ios9

ios7 jailbreak左想升ios 9 jailbreak
唔想洗哂d野
有冇教學

部機係new ipad (第三代ipad)

ios9應該封咗 刷唔到了

ios8 呢

ios8 ios9都封曬
剩低ios 10.2.1同10.3俾你升
但係最新jailbreak得10.2
所以你唯有等新jailbreak出黎即刻升ios再jb
因為apple通常會係新jb出黎就即刻封果個ios版本
我都等緊

你部機9.3.5止步
理論上可以
不過我唔肯定有冇出non64-bit jb